特區政府應該恢復死刑處決梁天琦

唔撚好笑呀，賤種

樓主老母比狗輪

樓主老母是狗黎

都好 無人死港豬唔會醒